8K Youtube Video Playback with Ryzen 1800X

8K Youtube Video Playback with Ryzen 1800X

The Ryzen processor had smooth playback at 45-50% cpu utilization.

Here's the 8k video if anyone else's interested: .

It would be interesting to see other cpu results.

I5 6500 100%
睇片用SVP都會不時100%
窒下窒下

假如睇youtube 4k片
但個mon無4k 係咪睇黎都廢?
同埋 點解睇4k片會cpu爆100%?

係

請問你CPU型號係咩?

power_off

極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，此人言論激進，維護港獨分子，麻煩有關人士要將此人納入觀察名單，慎防此人鼓吹或煽動他人犯罪。如有需要，請立刻上門調查。

順到pk

連登出現共匪特務,大家小心

Show Blocked User - 蛇仔明x臭Fing

7700k 43~50%
using firefox and win10

收皮啦五毛，你老母比狗屌生你出黎呀

五毛謬誤：「言論激進，維護港獨分子 = 極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，請立刻上門調查。」

人唔笑狗都吠

咁講半個時事台巴打要畀狗拉

媽呀...
用個2560x1440既mon已經覺得好清

假設男女比例1:1,仲有半個時事台係絲打
即係時事台全台都要拉晒

收皮啦屌你老母